熟Python入

小弟岩岩學緊Python 遇到個唔識解既問題
有無高手解答

你要做既野dictionary沒可能做到，唔會有兩隻相同既key
改用list

啲人咪答左你囉，用錯data structure wor

慘 被人downvote
開個過新ac啦

巴打可唔可以留tg教我

我阿sir話用呢個，之後我搵唔到要點改個html, 我想改form入面嘅UI

希望大家可以幫幫我，就崩潰